林鄭月娥，請你別放棄，搞好香港！

當下，是香港民心最匯聚的時代，亦是最輝煌的時代。

香港人一向以冷漠見稱，過去2個月，獅子山精神重現，守望相坐。無飯食的，一疊疊飯卷送比你； 無裝，一車車裝運比你； 無得走，一大班車手接放學。

林鄭月娥，請你別放棄，送中條例未完，今日又有緊急法，治國之能臣，非你莫屬。

你的一舉一動，都正在團結港人。香港只差最後一步，就是樓價、股市大跌，外資徹資，全港人失業，本來我唔相信有可能做到，看到你的緊急法，我又再次燃起希望，原來「倒做」係真的。

林鄭月娥，請你別放棄，搞好香港！
支持林鄭！

加油啊特首！比個 like你！

港獨之母 台獨之母

快d 過，乜法都過，班傻鳩供三十年樓最後變爛石頭，一定會最勇武

「是你有功啊，為啥有功呢？因為你要不是發動逃犯條例修訂的話，我們民主派怎麼能夠強大？我們怎麼能夠勝利哪？怎麼能夠把中共打敗呀……我們如何感謝你們？我們不要你坐監！」

加油阿, 柒婆做得好

size=4]香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信[/size=4]

我都好想睇下幾億既樓變爛石頭會點

幾驚佢真係放軟 整個支那調查委員會

佢直頭搞掂香港

支持

講真，做左27年人，真係未見過香港人竟然可以咁團結

原來支持率24.6係你。 諗諗下都岩既，支持林鄭！

connect lihkg

經濟抗爭！揸現金，換美金，轉mpf，唔消費，每逢星期五同星期日都係全民宵禁日，不出街不消費！

林鄭有張良計，我地有過牆梯－全民參與行動

真正中共、港共春袋！金融/經濟抗爭1-page 懶人包登場！

支持攬炒之母
港豬台豬都全靠你了

支持林女士

香港攬炒，中國都無咗條大水喉，唔可以用香港股市賺外匯
結果中共開始唔夠錢維穩
各省反對聲音不受打壓
跟住會係點？
所以林鄭唔單只幫咗香港人，仲解放中國
Fee Hong Kong ! Free China !

分分鐘林鄭推返中共。。。